冇腦藍絲親戚話肺炎係美國整出黎

話說今日去飲茶 講到肺炎依個問題
兩個藍絲遠房親戚話: 邊有可能係中國問題呀 以前中國人茹毛飲血 大飢’方’果陣食乜肉都冇事啦 依家會有事？一定係美國製造出黎之後傳比我地！
我聽完之後
果然人一藍腦便殘

問佢幾時上去救國

咁仲唔無條件投降
而家擺明唔夠打

咁快D搵香港警隊出兵美國啦屌佢老母

侵190高 過百kg 空手道黑帶

走去美國就會

有fd個藍絲親戚偉論：屯門醫院病人無入負壓房係d黃絲醫生搞。絕對相信d醫生為左對抗大陸而加劇疫情。

美國咁易搞鳩你 咁就唔好學人講咩武統咩武力好勁
認垃圾認廢算啦屌你老母

美國消滅支那 21世紀最大功績

下個複耳摸屍

肺炎收左美國佬錢搞事

咁講石器時代都無武漢肺炎

以前的病毒很愛國。呢隻wars 不愛國，一定係美國佬造的。迷底解開，可以不用封城了。

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

same here
話係美國整
而且只係針對亞洲人基因

應該係同一個fake source

叫欣子丹同佢打

一個林志偉都KO條廢老啦

有腦就唔叫藍屍啦...

咁中國又真係幾廢

美軍都唔洗出就支爆

我怕佢連胡志偉都揪唔贏

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

外國勢力！！

應該好快就唔止Asian有 到時候放長雙眼睇下點

冇證據既指控就唔洗理啦

同樣道理, 我夠可以話沙士係中國想清洗香港人而整出黎既病毒

好似係班藍屍KOL youtuber講既

你答佢
係呀 中國比老美踩撚到上心口 都唔敢公開出來指責老美
一句講曬 中國強大？

東亞病夫

我都岩岩收到風
肯定左係美國整出黎
有片

仲要成日話我地中國人就點點點點
咁愛國就上去啦 留係香港做乜
聽到都火 我唔係中國人呀

我屋企果兩件都係咁

下 我真係諗住咁樣同d藍絲講

支那国
世世代代都唔夠美國佬鬥架啦
含撚啦

大陸有咩病呀天然災難第一時間都係屈美國整出黎
地震都係話美國整出黎

點解要咁做呢

串9佢哋囉

呢d支那廢老先易昆

退一萬步講就當真係咁
支那幾時整到解藥？
點解唔見支那整返隻毒搞下美帝？
因為冇能力呀ma！你個蟈家廢呀！
仲係度打飛機，收皮啦！

YA HE IS MY DAD

到呢啲時候仲玩fake news...

It’s just gonna fuck up

我今日拜年啲親戚講差唔多嘅野，佢地係咪睇到同一篇轉發文

暴徒收左美國錢傳染人
中国人注重卫生

如果係我 我唔會主動咁樣講

呢段片係藍屍group傳緊

因為佢哋成日話美國佬冇牌 又打伊拉克又打邊個邊個

你答佢"係呀驚未 美國要殺哂你地中國人易如反掌 仲唔快d歸順?"

肺炎或者有得醫
腦殘藍絲無腦愛國就一定冇得醫

可能係！又係啲垃圾文

加個片頭，寫中國人是如何抺黑美國的
中英文subtitle 推twitter

屌 我老母都喺咁講
真係弱智㗎喎

比番18年武漢發現新型冠狀病毒既新聞佢睇啦，果陣中國講到自己好巴閉架。
拿，係巴閉呀，你睇隻菌係實驗室走出黎搞死幾多人？

人蠢冇藥醫

咩都係美國 我地終國人咁善良

黑道都冇用啦，70幾歲既廢老了，我驚半拳搞掂

好簡單，叫佢睇番03年沙士中國官方解釋個病毒起源就知

到時佢地就會話美國佬太廢唔識針對亞洲人DNA搞到全球爆架啦

中囯官方洗地風向
有思考能力就屌醒佢
無得救就同佢講肺炎其實唔嚴重，美國流感死6000幾人係依家d人太緊張姐

藍絲就係咁搞笑

你親戚係國師？

“咱們中華同胞素質巧好的！一定是那班外國人想破壞咱們偉大滴功業！相信習爸爸 爹亲娘亲也不及咱們習主席亲！”

Same here, 我同佢講美國咪即係中國囉，我國㪍起左呀嘛，超英趕美成功左好耐啦，即刻收晒聲

實係啦
連你用緊既手機裡面粒u同os都係美帝整出黎架
應該係陰謀監控中國人
你俾部手機我
我抵得諗d幫你處理左佢
唔收你處理費，我都好大風險架
好驚俾cia暗殺架

仲搞膽去飲茶

我就預左自閉

屌我今晚食飯都聽到，睇嚟係佢哋新風向

腦殘會傳染...奉勸樓主最好同呢d親戚割蓆保智商

哇屌 +1
仲話報紙大大隻賣武漢
細細隻講美國

食人肉

51區啲外星人傳出嚟

我前幾日先預計佢地會咁講
03年又係咁

其實唔嚴重 相信中央 不要問只要信！

乜都美國陰謀
美國咁撚多陰謀嘅話
支匪捱到70年真係唔簡單
個level同抗日飛機片入面啲支那種咁上下

啲on9親戚

直接同佢地講 美國整肺炎 中國有份隱瞞病情 中國同美國夾埋整撚死你

係佢地眼中有咩衰野唔係美國佬
成班弱智
如果真係美國佬整出黎?我捐錢資助美國tim呀

我嗰邊直頭話「死美國鬼」

咁都仲唔宣戰？
唔打柒美國就正含家剷

其實好少見 兩三年先見一次 應該傳染唔到

問下佢中國有咩衰野唔關美國佬事？
哪怕一件

我老母又係咁講

藍絲幾時組團反攻美國本土

佢去美國打柒美國佬咩

武漢病毒研究所原來係美國財產

武漢有個全球數一數二嘅病毒中心
我國研發出嚟嘅毒係最毒，美國都要死埋一邊玩緊流感咋

你都唔識玩既

附和佢呀麻

講起都似 睇左咁多年西醫 身體愈來愈差

再扮新手問佢中醫知識

129 全民大三罷 同醫護一齊罷 我唔要見到你
(跪求幫推

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

［最後警告］柒婆你唔撚封關，我地會同醫護大三罷

正 下次佢睇醫生 掟左佢d藥 話美/德做

有陰謀 睇中醫穩陣

我個親戚都咁講，話佢哋食蝙蝠啲片隻蝙蝠係假嘅。仲話美國實驗室仲留有天花病毒，所以依家趁貿易戰整個病毒出嚟，差啲信咗

呢啲無聊嘢就唔好上熱門啦
一個無基本常識係都鳩估都一篇熱門文

美國整既話，可能有藥醫，大陸就唔知啦。

中國人都係美國整出黎

恥爽都冇話係外國勢力

其中一個扮到好醒咁 自己身體咪又唔得 講到中醫點好點勁

聽講武漢人收咗錢傳播病毒

我完全相信你講嘅說話
因為我啲藍絲親戚都係咁

屌笑左

9up唔洗本

係，所以中國擋唔住應該考慮認美國做宗主國，唔係三五不時就放病毒過黎死一千幾百萬政府點對得住啲市民？

饑荒

屌，一撚樣

似係中共搞鳩武漢人wo

我地會唔會係同一個親戚因爲我都聽到咁講

我老豆都係咁講，仲話沙士都係美國佬搞出黎

爽爽叫其他國家幫佢,一個二個大國都唔出聲
一定係美國淫威之下,唔幫手

唔該哂

唉，一模一樣

咦，咁啱嘅，我屋企有藍C都係咁撚樣講
話一定係美國派間諜嚟投毒針
話北佬唔食野味(但武漢係南方)
膠撚到曲真難分，我聽到R撚晒頭

咁支那咁強大應該一定好快搵到抗疫方法

點解饑荒=冇事
餓死哂就當冇病

我今日係尖沙咀飲茶喎

咁唔係啦

既然大陸佬百毒不侵又洗乜驚美國佬啲垃圾毒

佢地覺得全世界迫害緊中國

佢地個concept係類似食乜肉even人肉都冇事 點解依家就有 佢地腦殘唔會諗前因後果

理性反駁 簽完貿易協議先搞 d錢唔洗賺呀？要搞都係賺完先搞啦

咁夠膽同藍屍同枱食飯
我就怕死唔會啦

認真講: 古代都有疫症啦。另外，古時醫學常識貧乏，死左都唔知乜事。
寸柒佢地講:係啦！一定係美國佬攪鬼，快的要求習大大出兵教訓下美帝啦！

有無問下佢中國咁強大點解仲中計啊

全世界迫害中國 中國迫害Muslim = 全世界迫害Muslim

肺炎企最前線幫手打細胞既會收6000
企係中間游離被發現有蒲頭既收3000
企最後幫手分裂自己病毒細胞收2000
咁樣？

我老母都係

佢地會話：你唔好拎幾十年前的野同我嘈
宜家中國幾強大，肯定好多國家眼紅我地

聽完真係打個冷震

藍絲金句：我唔理咩muslim
我唔知
冇聽過

屋企大撚把呢啲

喺微信流傳咗好幾日了 我有垃圾中国親戚都信 仲同我阿媽講 我阿媽細力屌咗佢地一下然後表示唔想再同on9對話

人蠢就要多讀書。。。

上次夠有個話”啲暴徒將03年沙士傳去武漢”啦
呢隻正常得多

我媽都有咁既朋友！我叫佢唔好聯絡咁多 拉底自己智商

肯定係北韓好友搵你試藥,之後禁鳩你啲人入境.

幾時派畜龍去美帝止暴制亂啊咁

我阿媽同佢地維持有限度交流

個藍絲親戚話佢從來未見過人食生老鼠同蝙蝠 比埋微博同新聞佢睇都唔信，仲話係美國搵人扮

我個邊啲無腦親戚都係咁
話中國人食咗幾千年野味都無事，實係美國有心搞出黎

又話封關無用，香港咩都靠中國，所以中國出事都要接受

無得溝通嫁

咁出兵打美國啦
淆呀

淨係係空氣幫手遊行乜都唔正收800

屌笑撚死以為自己開post頭先食飯都有個親戚咁講，話係啲美國佬知啲大陸人鍾意食野味，就將啲病毒放落啲野味到

最近有生食青蛙

咁都唔出兵咁撚癈既

鎖國唔好同外國有交流囉

被美國逼害妄想症

話屌 想嘔
話時話 點解中國咁憎美國 明明美國救左中國好多次

我都有聽我藍絲老豆講過
睇完大量支那狗食野味片
佢都得啖笑 當班無腦藍絲鳩up

呢個合理 d

痾唔出屎都係美國搞事

Chinese took it for granted.

你唔好話啲蝙蝠喺美國飛過嚟？

貼埋錢送佢地上武漢住返一頭半個月先啦

竟然係講美國佬整病毒而唔係講理大中大學生偷走實驗室病毒

我都有睇，嗰個就應該係純粹為點擊率而拍。不過蝙蝠湯個背景就似係間酒樓 ，老鼠嗰個都係 。睇完真係極度不安

藍C親戚仲叫我用下個腦 ，唔好信啲微博「文宣」

茹毛飲血

大饑荒死咗過千萬人 佢又知冇事？

「党會感謝你的」

今日聽到啲廢老睇微信打飛機片話肺炎係美國陰謀
之後我同個fd講開，佢話佢兩日前都聽到個廢老咁講
我相信係同一條片

入佢中路
贏撚梗

咁即係想害死埋自己

由得佢啦 玩到依家啲藍屍已經無晒貨
總之佢信係真 肯用口罩就得

好明顯病毒係做實事唔係為$～

Ching 你親戚係唔係睇左呢啲鳩up嘢

仆街 我個藍絲親戚又係咁講
佢話全部感染嘅都係華人、中國人
點解鬼佬冇事？
一定係美國針對華人基因整啲病毒出黎

on lun 9 真係屌佢都費事

啱呀 啲蝙蝠係batman派去中国架 因為佢喺葛咸城玩到厭 想嚟中国玩下 遲d佢仲會揸架蝙蝠車剷平武漢 作為中国人 仲唔快啲上武漢協助對抗外國勢力

因為當年美國幫國民黨對抗共匪

天花病毒同冠狀病毒形狀都唔同......
"冠狀"病毒呀

屌，今日又係聽到咁

same，跟住我食住上，又話中國好強大，區區美國一個小小病毒都破解唔到，七十年過去仍然係東亞病夫，比你美國爸爸秒殺

佢地會話美國有特效藥

唔係美國就肥佬黎
一定係

你親威係咪睇得依啲垃圾po 多啊

有藍絲同我講係美國特登整一種生化武器，專對付中國人，因為中國大強大，要挾到美國地位，要消滅中國人，所以sars 同武漢肺炎只有中國人受感染 總之咩都係美國佬錯

先大大力拍台 再大大聲講
而家中國係咪仲係東亞病夫
已經知道真相點解唔公開屌柒佢出兵做鳩佢
係咪仲要繼續比外國人踩 踩到上心口都唔做野

再指住佢屌
明明你知個真相點解唔叫民建聯佢地開個記者會屌美國人
你係咪廢物 垃撚圾 屌你老咪

其實藍屍岩左一半
支那人食左咁多年野味, 點會突然出現一種咁精準既病毒
好大機會黎自實驗室

講野味 滿清帝國時已經食緊

唔係滿漢全席入面果d係咩嚟

俾X 光做訪問貼堂既和理非就500
做文宣上新聞既和理非就200

笑死

岩岩貿易戰先sm完中國，仲有第2階段要傾，你中國都得返半條命隻啦，放埋毒邊個幫佢買大豆呀

支那爆發疫情搞到要封城, 仲隨時封兩個月
國內生產力幾乎變零, 好多野都要向外國買
美帝係有著數
但疫情從來唔係可以控制到既野, 絕對唔會係支那或美帝政府搞出黎
好大機會係武漢實驗室意外流出

而家的確係吖

Trump: Yes We Can! But Did We?

以前d人撚有80歲命

本身簽左要買，佢生產力200%都無分別架啦，反而如果嚴重打擊支那經濟，之後仲有邊個同美國買野？第2階段支那有哂藉口唔簽，美國左膠隨時要求援助返支那

明晒原來係香港政府勾結外國勢力，專登唔封關

同佢講美國唔洗出兵都可以殺死支那人

我老母今日都有睇呢條片

有d中国人都係清醒嘅
駡美帝不會有風險 駡官老爺試試

以前冇就而家唔可以有？

你老母就唔啱喇
工聯會光環都搶

卡通人物咁